騰訊注資入life is strange工作室dontnot，揚言善用中國市場潛力

無玩過life is strange，係咪以後都唔洗玩？

其實你買左, 班designer 過幾年自己又攪另一個工作室, 真係有用咩?

屌，好中意 life is strange
仆街騰訊

入主之後變課金game